點睇主動嘅絲打 我應唔應該繼續堅持💧💧💧

絲
話說喺返pt嘅地方 遇到一個想結識嘅男仔(唔同樓層做嘢）
感咁啱我同女同事同佢都fd 就順理成章做左中間人 做撮合嘅角色感啦
前排約左第一次食飯 (一大班人嗰隻)，初時大家都勁老尷dead air, 但慢慢大家開始放鬆咁開始講自己野，我唔知個男係咪出於禮貌先感講，佢話:
上尼我度做囉⋯⋯

食完餐飯之後，我就主動add人sc, 開始入正題了..
最初幾日當大家互send snap嘅時候都會秒回，覆下大家snap入邊嘅嘢, 亦試過半夜一直text....

傾到咁上下，我都唔知自己係咪太主動，我send左snap俾佢（扮俾全部人但目的只想俾佢），問佢有冇興趣同我去cafe, 最初可能佢都嚇親，見opened然後十幾分鐘先回，都好婉轉感問你啲fd子呢？
我就話: 全部都唔得閒啊，你有冇興趣呀⋯
佢答我話OK嘅...

就係呢個位，我突然間痴咗總制，突然覺得主動得太多真係好攰，然後就話有人陪我去喇。。

再之後，咁我都諗住end relationship,, 點知當我覆佢snap, 佢就問我有冇興趣一齊食飯...

當然第一時間應承咗，但最後唔知點解多咗幾個無謂人(本身冇預佢去嘅friend..) 餐飯搞到好無癮😢😢😢😢

然後一直去到而家，同佢嘅snap, 慢慢就變晒做opened, 有時喺度諗唔知儲火係咪為儲而儲...

每一次都係我主動搵佢傾計，主動覆佢snap...

但有時又喺度諗佢又唔係覆得好hea, 會落下emoji (聽我個friend話佢平時好少會emoji...)

咁大家覺得絲打應唔應該繼續主動，因為知道個男仔都其實係比較被動，難聽D講少少遲鈍，有時唔講到明真係唔知想點。。。

定還是，繼續做下朋友先了解下對方多啲⋯

真係好想同佢繼續熟落去🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️
但見到佢opened個心好痛💔💔💔

unfriend佢
唔使心煩

點解唔堅持？

因為...
佢比我嘅感覺開始好似愛理不理咁
女仔太chur怕會嚇親佢🤥🤥

雖然聽聞佢好似都想出pool..
只係可能本身個人被動...

哎呀好亂🤮

其實如果佢對你冇反感，而你再主動下，都唔會怕chur會嚇親佢

佢係想要你就主動咗啦
而家你似俾人收兵/拖住先

尼你老母

唔忍心😫
同埋如果一即刻unfd 實好明顯啦唔係咩

用夠emoji 未

想出POOL既話只要你正常樣+身型應該J唔切喎

靚仔？

中學未畢業

感你老母

有時候過咗依條村，就無依間店。
當妳回頭發覺，原來就咁就錯過咗～

你咩樣貌身材 咪有咩效果囉

做朋友先啦...咁心急做咩啫妹妹

我都明如果對方係對自己有feel嘅就一早去馬嘅
但從中間人得知，個男嘅對自己感覺係「順其自然」，感即係點

男又好女又好唔係猜人地諗乜，做返自己啦

你個topic都出晒水啦 仲諗乜姐

即係唔駛負責既，有等屌咪屌下囉

其實我真係好唔明
佢想岀pool同你主動有乜關係？
姐係一個男仔想拍拖 所以有女仔主動就會去馬？
呢啲係愛情咩？

大佬阿你因為對對方有興趣所以去做主動
你想男方有咩反應？
你係佢邊個？
同事咋喎？
頂盡咪就只係朋友咋
如果對方係狗公有女上門就食就另計
對於一個唔太相熟既人你想佢有咩反應？
好熱情阿？
即刻鐘意你阿？

順其自然係咩意思？
咪就係乜撚野都唔想諗唔想理由得佢囉屌
姐係你地只係朋友囉屌
姐係睇下將來會點囉屌

你自己一個人發覺鐘意人然後去主動
同人傾下閒計見佢用下emoji就係到自high
見對方唔主動就嗌攰
喂如果感情既野你主動左一陣對方就會鐘意你
呢個世界唔會有人單身啦？
主動咁叻咁辛苦係咪？
你要一個唔識你既人去鐘意你
你以為好容易？

老實講唔知點解睇到無名火起

啱嘅
有道理